我好慶幸生為你地仔女

愛你老豆媽咪

你就好喇
我老豆老母重屌緊我
話d人阻住佢返工
仲話星期日一定唔畀我去